Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (27) 頭文字D文字版

【星期六晚8:30有《週六好戲勢:頭文字D》】
點解要老豆買GTR?
人同神有咩分別?
秋名山上邊個先係車神?
如果你仲未知呢啲問題嘅答案，我諗你今個星期六真係要睇睇呢套電影，坐上拓海嘅AE86走返轉！🏎🏎

#週六好戲勢頭文字D ##週六好戲勢 #頭文字D
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-

新po留名

繼續lm

lm

推

第二回文字直播開始

夏樹打電話屌佢打個仔？

Lm

講到邊?

69性暗示

叔叔

叔叔？

巧多次電話
自動諗起7cfu

鈴木杏幾正wo講真

件衫寫6 9

就黎做雞

油站條女正d

喂，你一個人食哂呀，食死你呀

唔好問啦

佢哋條感情線真係麻麻

第一次睇

你叔叔係邊個呀

邊個叔叔

sugar uncle

文太做唔到sugar daddy，都可以做豆腐爸爸

其實叔叔同夏樹阿媽有咩關係

好耐冇聽一路向北

69 件衫

叔叔：夏樹 你既世界就係比我屌

3萬蚊！過夜！

呢度留咗伏筆

自爆做雞

大浸綠帽味

暗示晒

見到臭雞就嬲

快d播一路向北

快極咪又係86

三萬蚊，過夜

準備抬偈

山雞ready

借俾大家

成日有幻聽

岩岩想講

三萬蚊 過夜

有排喎

嚴格黎講 夏樹冇呃佢

你條女係雞丫

我有啲野想同我好朋友講

我係叔叔我都包夏樹

其實係拓海俾綠帽叔叔

你有冇搞撚錯呀？

點解遮車牌

um

母女丼

cls 真係有人第一次睇

蛙佬

要聽d唔岩聽既嘢鳥

希哥真係好撚型

3個禮拜，你話要改3個禮拜嘛

車台連登仔就會講：喂，你個轉子引擎壞咗呀？

sor囉

估唔到個傻佬咁癲

記晒杜文澤個啲先
呢個入門

攝影師食煙幾撚型

嗰陣食咗黑包未

希哥解說依一part 算唔算部戲最難背既對白

食煙嗰下

86準備爆偈啦

傻仔等人哋改好架車

漫畫冇講過有母女丼 編劇識玩

點解咁遲

換過架 唔好意思 我只係想揸返我架86

奶共春

覺得搵陳小春做京一真係好大敗筆

咩喎

86要爆了

佢入彎好快咖
快極咪又係86

10後？

政協準備出場

好掛住當年高登每個星期都有人播頭D仲要一定有人入去睇

又唔洗影住佢 照住讀都得啦

你哋好後生？

係寸

跟住架車就收皮

收到

MK化京一

涼介+啟介呢個設定幾屈機，MK得黎又有浸文青味

twice 果下真係柒到盡頭

點解載兩個人都快過周杰倫

白蓋真係有獨特味道

踩爆偈了

快極咪又係86？

作故啫

好型

句野零霸氣
柒味拍得丫住陳浩南話自己係銅鑼灣揸fit人

做雞點解去拍拖

4G63機器

齋睇POST啲對白已經有哂成套戲嘅畫面

好白滑

鬥咩吖 溝埋一齊奶共吖笨

邊個話做雞唔拍得拖架

架車要打柴喇

快到

要爆啦

爆偈

豆腐佬，你來真㗎？副偈係落場砌㗎喎

因為快極咪又係86

AE86

86改準備面世

咁大霧

成日重播 快啲背

爆偈定縮缸

原來gay既

你個癲佬吖

越嚟越多角色出場
開始分唔到

唔爆偈又點換過副偈

黑化86來了

你唔怕差佬拉呀？

搵佢我諗係因為佢同京一真係一樣樣

唔做雞點養拓海

上車！

勁多劇透...cls...

你呢d職業車手

屌
彈左個欣怡出黎

你唔怕被差人狗拉呀？

睇字睇哂成套咩玩法

老豆打仔會俾雷劈㗎

仲有twin cam NA引擎既聲真係無得輸

你班人背哂啲對白CLS

有啲嘢想同我個好朋友講

有留心睇 新嘅轉數錶一早已經係架車到 道具組fail

86嘅極限

個個都識背

成班10後

點會睇得起我地d....街車車手丫

留意新嘅轉數表
架車嘅馬力要一萬一千以上先發揮到出嚟

三萬蚊

睇住啦，我只會示範一次

夜麻麻包住個頭肯定係gay

Misfiring system

證明大家真係好愛呢套電影
回憶爆棚

史上最強賽車電影

係咩 唔知點解真係冇睇過

一齊對答案

我只做一次

極速傳說任達華果段仲正

睇清楚
我只係做一次

住穩啲 我想揸快啲

我只係做一次，睇實呀

笑能死

佩服

人地架車跑wrc果啲嚟4wd
想同evo鬥拎架gc8re先啦

召喚xrx richard~~~

嗚！！！！呀！！！！！

經典野 同周星馳一樣

睇po睇到好崩潰

揭盤頭換個1.6MM杉口、要減壓縮比Turbo加到 1.5個 Bar，要埋Turbo蕉70MM頭批、鈦合金死氣喉、油冷、狗牙避震、不過前後彈簧就14K，頭中尾加 STI power lock 同極力子，換埋部 Mines 電腦仔睇怕都見得下人既

有啲對白都成日聽
而家睇返又幾特意

等緊b哥果句
姐係依到！

依家係答卷時間 廣告後對答案

67嗰部係22B

咁多乳鴿嘅

唔使睇都知做到邊

大戰嗰陣最後個灣shot嘅響喉聲j咗10幾年

講還講，唔好郁手呀，喺公眾場所打仔對小朋友心理好大影響咖

收聲啦你

豆腐佬，講還講，唔好郁手呀，喺公眾場所打仔對小朋友心理好大影響咖

。
。
。

我返屋企先

佢嗰部係六代半？

你鬧好喇 當街打仔對小朋友心理好大影響架

個樣

你確定

鬧好啦，唔好打呀，公眾場所打仔，個細路好大心理陰影架

唔知有冇背錯

喂！阿叔，依到女性專用區呀

畫面幾穩定，唔似其他車片咁將個鏡頭fing黎fing去

其實係咪全部都二世祖黎唔撚洗做

Edc型撚到

對唔住，我地唔改掃把佬

果到有吉澤明步

跳咗好多幕

掃把頭個髮型真正叫咩

惠州政協

哎呀 唔記得話你聽 呢架車係用嚟送豆腐 唔係用嚟賽車呀

依家都未必拍到呢種味道

你講好啦，唔好郁手呀，係公眾場所打仔，對小朋友心理影響好大架

希哥全盛時期真係好屈

錢我唔恨呀，我淨係想呢間車房改掃把佬

雷鬼?

有聲

未3萬蚊就爆咗副偈!?

除非你哋啲對白唔跟

爆左先3萬蚊

奶共春同個日本仔D對白好撚柒
輸過畀愛迪生都拎出黎講返

收聲丫你

完全正確

對唔住，我想揸返自己架車

依家拍都只會cg 86政協嗰時炒咗幾架e3

台灣人黎嫁好似

架車爆偈後 佢老豆就變左慈父

86

完美結合日本經典漫畫同高質素香港電影，缺一不可

油站條女好正

人地係台灣仔

壞車有乜咁灰

冇咗拖車落山果幕
果到先真感情流露

出到89啦

邊間拖車公司咁抵得諗
畀你晾住架車成日

我諗你入得油就唔會怕搞野啦下話

鍾鎮濤都幾撚好笑

佢秋名山未輸過WO

AE86係最後一代尾轆驅動既豐田corolla?
之後已經係變晒頭轆車？

Btw其實90年代行魔術底膽既ae111 bzr都ok好J

個陣去日本自駕先知真係有eneos呢間油站
以為套戲求其作

條裙短多兩吋就好啦

學生無錢呀屌

台灣演員黎，都幾出名

依套同極速傳說比邊套會贏？

係咪油站㗎

不嬲都冇

我早兩日就同86一樣咁畊跪低喺吐公

AE92已經變左頭轆車

一個人食曬呀 食死你呀

做雞了

做雞2個禮拜

又比叔叔砌足兩個禮拜

返鄉下=同叔叔扑嘢

自己老婆黎㗎喎大佬

sorry少留意台灣演員

三萬蚊過夜！

做雞兩個禮拜

你一個人食曬阿？

三萬蚊！

起歌了

一路向北啦

係咪拍緊新一套電影版？

一路向北

生抽黃真係好撚正

嚟了

起歌

向北

開兩個禮拜工

唉，起歌

開始向北

後視鏡裡的世界
回憶返晒黎

俾人屌足兩星期

周董solo mv

唔做雞咪好

一起歌就起雞皮

我一路向北

黃秋生個飛煙

冇歌聽嘅喂屌

姐倫天王級wo ching.....

唔會有㗎喇

片尾先有聲好衰格

成套戲唯一一個靚女

我一路向北~

但係油站通常都唔會有拖車
除非係五六十年前美國啲油站

Gym佬

好似好大隻

禾一路傷悲

綠帽歌

一路向北個前奏真係

講緊奶共春隔離個人

離開有你的季節

秋生哥整返架車氹個仔開心

究竟叫咩名

細個睇真係諗住佢返鄉下 大個睇返2個禮拜叔叔賓周都損

最正空耳版

以前好鍾意

不過其實你又知唔知大部份人會做既野
神耐唔時都會做下既呢

好明顯講動畫啦

你個癲佬呀

喺去落山起點嗰條直路聽呢首歌好有feel

你條癲佬丫

睇嚟你明唔明真心中意架車既人既心理
原著都係咁

瀟灑哥

豆腐老

你個癲佬呀....

要養自己同媽媽

兩父子都嘔

賤格！

阿木，捉曱甴呀？

呢幾幕文太望住拓海個眼神 好慈父feel

每日幾q

阿部力？

邊有人坐車會嘔架？

又嘔

世伯，你搞咩呢？

搵老豆丫

邊有人坐車會嘔先得咖

聽把聲轉數好高 但入灣車速唔夠 好慢

世伯你又搞咩啊

邊有人坐車會嘔ga

佢有份拍激戰.....

邊有人坐車會嘔㗎

秋生

等阿木果句
三萬蚊過夜

單眼正呀

黃秋生型到

迴力鏢

86返嚟啦

上車

原著拖車上面對話先係最顯父愛文太！

型到癲

準備答卷啦
有冇人報名

老豆教仔揸車

叔叔大把錢

秋生男神

其實佢行轉秋名山 杯水一滴都唔漏
點解呀木坐佢車又會嘔到咁

ready

呢幕好鐘意

係咪當年日本人都話拍得好好

仲未計扑老母同3p

佢廢

想知佢渣一轉幾快
佢話拓海渣4分幾

型撚到

呢套頭d 就算翻睇幾次都係咁正

出國當返鄉下

好王家衛feel

劉畊宏 姐倫老死

當年比日本人屌到飛起

讚飛車場面
其他屌到一棟都無

想講每次睇到佢地扔便當都覺得好嘥
好似幾好食

自己揸同坐人車係2回事(好似係)

普通揸同飄移落山，差好遠，唔係駛乜賽車椅

如果日本仔拍肯定仲好睇

屌到唔賣版權拍第二集

上車！

我只會做一次

呢架車嘅馬力，要到11000轉以上先發揮出嚟

坐穩呀，我想揸快啲

續集會唔會拖到2035年後先拍
到時班車手得返電車玩個個渣Tesla玩無波箱甩尾

姐撚fans一定會識佢

當年edc真係好撚屈機

香港好好多
你睇下套灣岸

杜汶澤2005年演出漫畫改編電影《頭文字D》，他在戲中飾演油站少東阿木。雖然主角是周杰倫演的藤原拓海，不過有網民覺得阿澤才是男主角，他在戲中同老竇鍾鎮濤的對話「我要買GTR」、「你噚晚爭啲死噃」、「我噚晚如果揸GTR，我使炒」、「你揸GTR，死咗嘞」同「小心甩尾呀」，成為不少討論區常用的金句。阿澤在拍完《頭》片後，買了一輛戲中拓海的戰車AE86，事隔16年，阿澤終於在台灣一圓阿木「心願」揸GTR。

阿澤目前身在台灣，為自家收費台節目《尋找他媽的故事》拍攝。今日他在台中精明一街扮演街頭廚神，吸引不少人排隊等食。昨日他在facebook留言話終於可以「揸GTR」，他留言：「說了這麼多年，今天終於第一次開GTR。感謝台中的兄弟幫忙！台中就是超跑多，兄弟多！」阿澤自言好勝心重「只能死不能輸」，所以這類動輒時速都爆錶的跑車，最好都是不要買、不要開。他說揸GTR感覺是「油門一踏下去，腦袋馬上失控，珍惜生命，是對愛你的人的一個責任。浮生若夢，開心過就好。」

阿澤所講的「GTR」其實是車迷對日產Skyliner GT-R的簡稱。1989代號RB32的GTR面世，當時以無敵姿態橫掃各大賽事，而贏得「戰神」美譽，跑車迷都趨之若鶩。所以《頭文字D》漫畫當時都加入此車款，電影中由余文樂飾演的中里毅駕駛。

86上山 benz上樹 sad撚左

三萬蚊！過夜！你條女係雞呀！

文太tune嗰架86咁完美同阿木嗰架垃圾邊有得比

依家拍都搵唔返部棍波
evo都唔再出

其實套戲真係好圓滿

姐撚個玩具櫃大把 senna vs 86

有啲餓添

其實唔會有d劇情拍出嚟應該唔會想睇例如speedstar 大佬同條女個d劇情

其實依家係好睇左電影嚟講

投名狀

好好睇wo

都係 同埋唔洗留意台灣演員 會睇下港產片都會見過佢

望望下Jeffery真係好似佢

姐倫首 <楓> 下集係佢唱

投名狀

露點果到點播

我有啲野好想同我既好朋友講

根本就係
因為坐嗰個冇得捉住堂軚盤,所以個人會fing來fing去

円嚟計算平

我打人？我打飛機添呀

應該好過嗰期啲大陸導演嗰啲古裝大片先啦

阿 er iiiiiiii tsu riiiiiiii

所以咪要返鄉下兩個禮拜密密做

下星期播投名狀

播三五成群好過

好型呀edc

阿木
點解你架車咁怪既?
點怪呢?
點解架車無聲既?
梗係啦
哩架電動車黎架ma

其實咁多年都無人留意
3萬yen係講緊酒店錢，唔係條女個價

我有樣野想同我好朋友講

呢套野最大敗筆唔係係台灣拍
而係點解無動漫版既豆腐佬同電油佬試車果陣既放開軚盤點煙shot

另外搵個姐姐做碓冰崖既真子都好

另外如果有港式慎吾都好：我架eg6有vtec呀你架86有冇吖？

上車啦

其實如果真實日日咁飄移 都唔知要換多次軚

漫畫作者 新嗰套就係咁
全世界用緊電車，淨低啲喇嘅油車全部攞嚟飛

我只係做一次

我淨係做一次 睇清楚

準確率達到99.9999999%
冇左睇清楚，留意轉速錶

你又岩

日光日白片車

套野敗筆最後 3架車一齊鬥

結果係final stage 萬二轉再爆偈

台灣拍

邊個

啲彎多到

哲學問題：如果慢慢咁換咗車既零件，嗰架車仲係咪嗰架車？

你囉

去日本旅行咁多次自駕真係好少日本飛車

秋生冇著鞋

懷石料理

入得油唔怕搞野

頭先果餐懷石料理點呀

遲啲開返關有啲興趣去嗰條路到揸下車

上面啲人係咁講啦話條山路係台灣

唔係萬三咩變咗

阿嫂!?

賤格

我昨日見到夏樹同個男人入左時鐘酒店

忒修斯之車

鬧完賤格但最後都係溝到

其實陳可辛啲戲幾好睇㗎

搞咩呀

呀嫂

屌 邊撚個嚟㗎美也

美亞

我要買白色s class！

叔叔架W220

點解架benz係左軚

cut jor?

阿嫂

點解架車係左呔?

好似靚過夏樹

遲早間油站都係佢

你條女係雞

阿木究竟點知個價呢

我有啲嘢想同我嘅好朋友講

唔關陳可辛事
問題係嗰期嗰啲夜宴無極嗰啲真係……

大家準備好未

寧寧舍舍阿嫂係坐左軚車

再快嘅86都追唔到benz

阿木點解知三萬蚊仲係不解之謎

三萬蚊過夜

進口車

係

玩下忽冷忽熱姐

姐倫頂綠帽由頭笠到落腳

準備啦

3萬蚊過夜

我7歲識你，你為咗隻雞打我？

呀澤坐緊果架右軚

我有啲嘢想同我好朋友講

我有嘢想我好朋友講

我同你咁多年兄弟 你為左隻雞打我？

左右軚都可以出牌。好多日本仔揸歐洲車特登揸左軚

我打人？我打飛機咋嘛 應該cut左

嚟啦嚟啦

直頭靚過啦

你做咩打人呀?
我打人?
我打飛機tim呀

因為熟人可以便宜點

三萬蚊！過夜呀！
你條女雞嚟㗎

老4條女做雞究竟應唔應該講

你條女

係日本左軚係身分嘅象徵黎

再快嘅86,都唔及載住夏樹嘅benz

你條女 三萬蚊 過夜啊

Frankie同肥仔

我打人？我打飛機添啊！

落左山過左伊香保之後，有好多唔同主題嘅時鐘酒店

我打人？我打飛機呀

我見到夏樹 同個男人入咗酒店

三萬蚊，過夜呀，你條女係雞嚟咖！

三萬蚊！過夜丫！

吓，唔係榛名山咩
我係咪認真左？

三萬蚊 過夜
打人 我打飛機添啊

三萬蚊，過夜呀！
你條女係雞黎呀！

我打人? 我打飛機tim呀

你...你講乜野

你條女係雞黎呀

三萬蚊！過夜啊！

你條女雞嚟㗎

三萬蚊 過夜呀

三萬蚊 過夜！

原來唔同漫畫

三萬蚊，過夜呀

咁樣阿木先見到佢

拓海個仆街仔

直接講呢句真係好撚un耳

真打

死啦！

去死啦

點解阿澤又知三萬蚊過夜？

三萬蚊 過夜呀
你條女雞嚟㗎

睇咁多次都好撚正

黎啦

打人 我打飛機添呀

我打人 我打飛機啊

我打人？ 我打飛機添呀！！

為左隻雞打我！

你做咩打人呀？

諗起Frankie

打人？我打飛機添呀！

吖仆街吖～

打飛機會唔會cut

我打人！？我打飛機tim呀！

你為左隻雞打我

打定先
牙木 對唔治

仆街仔

我打人，我打飛機炸

其實點解知係3萬蚊

我打人？我打飛機添啊

肥仔真慘

點解阿木知道夏樹收3萬蚊

三萬蚊！過夜呀！

呢段嗌交少咗字幕

成套戲最鍾意就係呢段

我打人？我打飛機tim啊！

打飛機

我打人?我打飛機添呀!

我係度諗
三萬蚊應該係酒店錢
阿木點解知 因為佢都想去開房

上141見到

你條女係雞呀

金枝玉葉好好睇喎

木大木大木大

各國政府：邊個再揸汽油車都要拉入集中營

連登非車台userssss：德政！杜絕響喉撚！車就佢地揸，廢氣我地吸一早應該咁做啦

我7歲識你....

冇cut到

字幕

條女背後仲串緊佢地每個月搵得十萬yen

3萬數係酒店房過夜價錢呀

full version無cut喎

收到風
識個馬夫

3萬蚊過夜貴唔貴

隔左十幾年仲覺得好撚好笑

除左阿木同文太 係咪全部都奶共

好似冇左呢句

3萬蚊其實幾貴

錯左

熟人可以便宜點

貴

我7歲識你你為咗隻雞打我？

三萬蚊係咪時鐘酒店價錢

其實佢直接收線都幾唔夠兄弟

打飛機可以上電視?
記得低俗喜劇個陣改哂做"chok野"

我係話三萬蚊過夜吖你條女係雞嚟㗎

唔應該話你條女係雞對唔住

但係如果係台灣點解地下D指示都係靠左行

2000港紙左右

好過買電子雞相啦

叫過咪知

喂 係我呀
我唔應該話你條女係雞嚟

唔應該話你條女係雞黎

30 000日元 =
2 136.1537 港幣

日圓2千多
PTGF差唔多啦

真
字幕都好好笑
我還打飛機

30000yen?

成二千一蚊一晚咁貴

要喊了

依段配樂世一！

都話唔關陳可辛事囉
我係講緊張藝謀陳凱歌嗰啲呀

yen

白色W220比較難搵
可能真係得㗎仔鍾意買白色S-Class

少左隻字就差好遠

唔係 係俾條女嘅價錢

呢首插曲正

過夜即係無限Q

11000轉偈都唔夠叔叔+ben屎快

上限係萬三
一路lock住係萬二轉就係為左唔好爆竭

點知比個𡃁仔逼到要解鎖

on9到暴龍哥既聲都換埋 電視都熄埋

黎啦黎啦

算唔貴，係吉原45分鐘無限q都要兩萬

夏樹送個cream pie上嚟
點知俾文太食咗先

而家先發覺

點解架benz 左軚嘅？

個陣時嘅2000港紙同而家點同

86輸比架benz

熟人仲有折

日本有錢人嘅象徵

有 但冇字幕

86點都追唔到賓屎

11分鐘

05年 2000買到咩

日本拍架

係榛名山拍

等陣先
點解叔叔又換咗車嘅

再快嘅86都追唔上鍾意坐Benz嘅女人

俾大叔食

杜生真係將套戲提高到另一個層次

臭雞

好有杰倫feel

Ching sick ball

有錢佬

三萬円
二千零港紙啦
過夜都ok啦

呀木比姐倫㩒住打仲比老豆問做乜打人

雞.....

屌足兩個禮拜

呢套戲呀木先係主角

再快嘅86都追唔到夏樹架benz

兩個禮拜 做咗幾多次

sugar daddy 配臭雞

開發晒啦

部份係

夠唔夠用阿

特登買左軚版

屌足2個禮拜

又要做雞又要扮可憐

破咗處嘅臭雞

準備上車

以前好似一兌十？

雞都有資格講同人一齊，當拓海老襯幫佢埋單

有
冇字幕
我7歲識你 你為左隻雞打我

咩窿都玩過晒

喺酒店2個禮拜除咗扑嘢仲有咩做

夏樹真係好撚肥
阿木條女正好多

因為日本政府會畀左軚車出牌

又要做雞又要拎貞節牌坊

三萬蚊過夜應該係作出黎
佢陪左老細兩個禮拜 ，包月 唔係一晚晚計

日本揸左軚車係疊馬英雄主義嘅象徵

有得簡咩

都輕鬆哂

原聲喊聲幾好J

美也正好多喎

呢2個禮拜好彩有你陪我咋

一日3次 每次8個鐘

全部架妹

加埋杰倫猶豫嘅眼神

6c淫賤

故事背景應該係9x年

事後煙 又執多濟

拍呢套嗰陣都未算好肥，後期劣到

兩個禮拜咩花式都玩過晒啦

3000 蚊屌足2個星期

三個窿玩哂

含-》回完氣-〉扑 -》含 -〉.........

要好專心聽

真 仲要做雞

臭雞聖人模式
無錢又搵返叔叔

咁幾多碗水煲埋一碗水呀

比人哂命

同拓海做技術好都補番數

夏樹做援交吓嘩
唔多似PTGF喎

有車唔會淨係係酒店既 😅😅
周圍玩下

準備好一路向北

全盛既冠西哥

咁樣嘅話叔叔隻腳應該震到揸唔到車喎
W140嗰代啲Benz個油門好重

雞黎嫁

過一晚夜先30000

14日

唔駛後期
過兩年讀完書已經

計返16年inflation

係包養

廣告
火火 : 我有幾個女仔FD 都唔驚曱甴 100%淫賤

睇死都係無套中出

呢個故事話俾我地知86再勁都無Benz勁

豪華plan既ptgf

無咁虧

鬥埋車先起歌

等陣揸快d 我有野趕住做

其實點扑兩個星期

(28)

笑死

個價十幾年前，依家應該更貴

進口
身份象徵
好似係

姐撚七里香MV個女主角好似就係佢

係畀美軍曬命啫

上秋名山車震

唔見咗你上次撞山架車嘅

漫畫有講，每個月扑三晚有三十萬yen

呢句型 屌打京一果句twice

好耐以前日本就容許左軚車進口
日本本身係右軚國家嚟
姐係話左軚車一定係係外國入口既車=你用來佬野所以威啲勁啲咁有時你去日本/沖繩租porsche都係俾左軚版你
時至今日都無禁過左軚車，好似係
日本人認為揸左軚車係身份既象徵

好正

究竟文太有冇屌過夏樹

下 咁都睇得出？

CLS 頭D都推一個半POST

溝夏樹 不如溝加油妹

原著夏樹係咪都係做雞？ 無睇

14日30000
1日2143

150蚊港幣1日平過食放題

好似係台妹?

豆腐仔，洗唔洗讓個頭位比你吖？

所以各位記得儲錢買BENZ

6c 淫底 confirmed

咁多對白
差唔多啦

日本鬼有通脹咩

仲要差啲friend都無埋

話之你改到識飛 嗰個年代嘅s class有冇人知幾錢

Golf妹最正

小心甩尾呀！

WA 播木村既教場

加油妹擺明為錢先會睇中阿木

咁十萬蚊過夜喎

仲有最後個大鬥車 差唔多啦

點解兩個鐘意咁耐岩岩返到屋企以為做完原來仲趕到個尾

twice

帶住，涼介有啲野想同你講

巴打

暴走族幾正

Twice

仲比MK仔拖上車準備姦

日本人唔奶共多

TWICE

twice 對陳小春嚟講
算係高級生字

田中千繪

有啲癲佬鐘意USDM到就算本土有嘅日本車，都會買架美版嘅返嚟玩見唔少Prius同FJ Cruiser都要揸左軚

DEJA VU

✌🏻 twice

三、四露筍真係好型

佢好正

嘩係咁嚟

條女

阿木條女呢啲type都幾正

會唔會一個月嚟一次咖

美也

我唔會輸比同一個人 Twice

真係好鬼尷尬

直頭推足2個po

一個月黎一次

個MK仔上過好多次

冠西型到

教場幾好睇

美也真係幾正

加油妹 都係Bitch 嚟

死啦 拓海佢會唔會比我打傷左呢

阿木條女幾靚 咩名？

86來啦

正

Celica ching

小心甩尾呀！！！

86上緊山

86上緊山啦

你睇下你 又嚟啦
死啦 會唔會之後一個月嚟一次

豆腐仔，駛唔駛讓個頭位俾你呀

乳鴿

上山都飄移

女性專用特區

又開始聽馬

援交
最後去話東京讀書就完

有一集係講個師兄想再屌佢一鑊 然後拓海去救佢

好多乳鴿

格離果個係咪吉澤明步

冠西哥真係全盛

啊叔

咁多乳鴿

唔見你撞山嫁車既？

乳鴿之中有明步

拓海 奸爸爹

原來架妹

希望到時大家一齊推 比ViuTv知道日劇唔係雞肋

咩露筍???

吉澤明步

我係咪見到步姐

最右面果個

係
巴打眼力幾好

當年 希哥
喺依家姜濤
再紅多幾百倍

上山都漂，一嚟就磨蝕晒條呔

屌你咁都認得

冠A行埋去講咪得

有嘢行過去講啦屌你

餘下精液

雞就雞啦，巧立名目
整色整水做咩啫

當年下海未

咁咪即係同阿木爭女

暖呔

秩
序

係咪真係日本拍

陳冠希真係好正

七里香 海角七號 主角

笑撚咗

拓海你聽住 京一係一個職業車手 但係職業車手都有毛病

姐撚fans

依啲叫戰術

講真拓海都係跑主場先贏得咁穩

EDC真係好撚型

阿木邊輸 有成間油站

喂呀

科興疫苗真係double kill
真係twice啦今次

你做咩呀

惠州政協講秩序 LMAO

阿澤同盤菜講係去到先搵d真係係個度飛車嘅幫手揸

涼介:太遲啦

Mitsubishi Lancer Evolution

86既極限已經到左..

仲有個叫緊糊

爽歪的麻雀 在電線桿上裸睡

洗唔洗提佢呀？
太遲啦

睇黎勝負已分
涼介：屌你老母又燈

輪到我FC發揮喇

輪到我FC

呢d叫戰術

呢啲叫戰術

係咪cut左唔見你碌落山架車既依句

個旁述係係邊度睇晒成個賽事

等我話比你聽啦

其實ae86同fc team up 唔公平

有播

海角七號 紅過

頭先咪有講囉

一直都唔明陳小春咁樣衰點解做到明星

個旁述喺邊度睇㗎？

屌你拍真車漂移真係好型

神

撞山

三菱 evolution
lution音似露筍

我玩職業 唔似得你地飛街

睇賽車梗係嗌架啦 嗌啦

拓海甘巴嗲

拓海 奸巴爹

阿澤

吱吱聲好正

拓海奸爸爹

睇賽車緊係嗌嫁啦 嗌啦

拓海 奸巴嗲

嗌啦

唔撚係呀？

呢套野個個都一係黃一係紅/藍

做咩啫 睇賽車梗係嗌啦 嗌啦

希望政協人生同京一一樣炒車

奸爸爹，托海，奸爸爹，托海

職業車手同街車車手都係車手啫

所以冇可能有第2集

跑山邊有公平

就係呢度

行山路 得86開低燈

高橋涼介架車就算tune到得返250匹馬力都仲係過大

太遲啦

我揸車送貨呢條路已經五年

唔止啦吓 第四第五個都嚟緊

其實86明屈主場優勢

全人類注意

點解要右邊留返啲位

拓海好多fans

大遲啦

有部車上緊山

吹咩 唔好鬥丫笨

全人類注意，有車啱啱由郊野公園駛出，向山上進發！

唔係第4左啦咩

其實點解會留空位

無睇原作
豆腐仔除左自己老豆之外仲輸過比邊個？

好經典

成套戲都係圍住86想挑戰佢

因為賽車只會過左彎?

有架車啱啱由郊野公園使出 車手請注意對頭車

太遲啦政協

神之手

三個近鏡 陳冠希淨係個眼神已經贏曬

拎部walker就話封山

e3炒左車 e3炒左車

明明話封路

個頭又會比車上山

駛唔駛擋住佢

陳小春咁躁做咩

86嘅極限已經到咗，輪到我嘅FC發揮喇

京一
好似伊呂波
但唔計勝負

條山路都幾多路燈

FC同86啱啱避過 比賽繼續

頂!

噢88藍c

又話封山嘅喂

試過爆偈

利申睇動畫版

次次都俾呢吓嚇親

京一

政協TWICE

頂！

死撚咗

幾撚快
一秒落山

京一真係好柒唔只Twice既程度

唔使理佢

赤城

惠州政協RIP

套戲最大敗筆 咁都死唔去

頂

撞撚到咁都仲起到身行

炒車既cg同烈火戰車係無乜分別

又唔係正式封路

死唔去

點解啲車嘅碎片咁假

好行唔送

旁述點睇

希哥講句唔使理佢都型過人

Twice!

頭先個view，令我諗起嗰時唔知禮拜六定禮拜日夜晚喺亞視睇頭文字D

其實點解現場咁靜都要錄VO

其實drift仲慢

86嘅極限已經到咗，輪到我FC發揮喇

唔知 陳小春架車點跌落黎

到我部fc發揮啦

FC發揮啦

S2000叫唔叫輸

我都有睇唯一亞視回憶

過咗啦

西哥好撚靚仔

輪到fc 發揮

你又估到

係又估到

陳小春rip